有無巴打可以借Dell 130-Watt AC比我試一試....

我唔小心整壞9左自己個電腦... 好似係個電瓜左...
或者有無巴打部電腦都瓜左可以賣左你果個AC電比我
或者有無巴打可以教下我點整返好舊AC電，佢唔著燈
我果部係alienware alpha r1

我上個月都壞左個charger
你咩情況

我呢...買左個SSD返黎，諗住換左去...開機果陣唔小心鬆左個SSD
之後就開唔返機...ac條電源線燈都無著到...

你指Ac個頭棧藍燈？

係啊 無著到

咁係你個ac食左 唔關換野事wor

所以我估係咁岩得咁橋......個AC出現左問題
我部機好舊架啦，同埋買返黎$2700... 所以花錢向佢身上好似有D膠

你之前有無試過bios detect唔到ac 不能充電等問題

無呀，我果個係台機黎
而家機都開唔到

咁我真係唔知啦
因為我都唔係香港 幫唔到手
不過可以講 Dell個ac好撚易壞

你呢d case 9成9 底板有嘢燒嫁喇

咁點算好呀

換底板一定貴, 當你有窿路搵人幫你check 邊幾舊野燒左, 檢查手工都唔會平
你買番黎都係$2,700, 買過部算啦

點樣可以檢查下邊度壞

買左個新火牛，都著唔到機
一插個電源入機度，個電源燈都熄埋